冇輸呀，係贏緊呀，中共節節敗退

由十月開始我地就攞返主導權
贏到啪啪聲

國殤日，中共鋪天慶祝立國70周年
但全球報章頭版係黑警槍殺示威者
全世界見證中共惡行，形象掃地

禁蒙面法生效日
成個政府以為可以壓制示威浪潮
結果係咩？全港十八區大開花
蒙面法冇人理，最後仲壽終正寢

傻強上任，急於立功，攻打大學
成功推動人權法幾乎全票通過，極速立法
之後笠水啦，批不反、打懷柔政策(好撚假)

半年以黎，政府搞分化，要同暴力割蓆
結果係我地區選大勝，開啟埋社區戰線

歐盟傾緊人權法，英國澳洲日本都有人做緊野
國際戰線繼續行落去就會去到中英聯合聲明

記住，而家唔係我地同政府乞五大訴求
係中共要用五大訴求同我地求饒
所以清算、自治、普選係光復嘅結果
我地係未贏，但一步步去緊
而家我地揸住一手好牌，唔係休息下話？

謹記革命祖師毛澤東金句：
敵退我追、敵疲我打

中共淨係識玩恐嚇分化抹黑收買
而家又豬瘟又支爆已經五勞七傷
咁易贏都輸真係抵輸啦香港人
唔係輸俾中共
係輸太善良、太懶散、太自私、浪漫主義
仲難打過中共

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

士氣+50

推，成手好牌呀我地

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

質易戰 國際戰線
根本節節敗退

一堆國家人權法等住來

有班人日日話我地輸

失敗主義撚先係我哋最大敵人

重啟18區開花

仲有熱狗

揸住大同花順，不過對家成檯錢大我地，有無新注碼加入show hand

贏贏贏！

push

就黎all唔出屎都係熱狗既錯

仲要戇鳩鳩自己屌自己做曲線宣傳

Yessss

中共係魔鬼，魔鬼唔會從良

所以佢下場得兩個
1 擴張成功，全球受中共控制
2 擴張失敗，俾全球圍剿

無論咩結果都好
全世界嘅自由民主鬥士都會記得
曾經有班叫香港人，全球最聰明嘅族群
以少勝多，站在最前綫同全球最大恐怖組織一戰

呢份光榮都係勝利

連海外專家都集體請辭，我今日真係有贏緊既feel

5:0

開花好暴力 不了

加油呀香港人

全球人權法開花

呢啲落面唔係落面咁簡單
係香港嘅義士用血嚟認證中共嘅殘暴
「只暴製亂愈製愈亂」
香港人反抗絕對有理

Pushhh

加油

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

隻飛機打爛未？

聖誕節和你SHOP一定要搞好佢

甴近平

革命尚未成功，手足仍須努力

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

128

屌你老母 要用後生仔女既人命 血汗換番黎
d大人攬撚住份工攬撚住層樓
我真係屌你老母

推 正視聽 革命之前 革新左自己先

而家就係玩持久戰
香港人要做，繼續抗爭
令國際形成對政權級別攻擊
先可以令土共FEEL到痛

推 做野

TUI
唔好再灰機啦！

咁而家應該點打

Push

幫你推

全球反共+中港攬炒+保護自己=最終勝利

敵退我追、敵疲我打
！！！

正解

幫你手推

態度正確

啱 我地唔好放棄

睇你d 舊post仲精彩啦，唔work呀

對上22年，有幾可內憂外患貿易戰豬瘟會一齊殺埋支那而佢係無力抵抗？得今年咋，呢個係天時
香港本身就擁地利，係春袋，壓制行唔通，半年來都只可以分化我地
就差人和，你同我一齊捱落去，要贏就係大家撐住不割

係中共遲早要用五大訴求同我地求饒

推
Twitter戰線要人
【行動】入嚟話你知點解要過戰場上既快樂聖誕

清算、自治、普選

開還開
唔該記住不被捕為首要任務

人地中共仲有鼠疫

香港人, keep撚住呀

贏輸都好

用一世黎抗爭

正能量post 推爆佢

連登需要多啲打氣post
太多分化，放負了

up

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

18區開花on連儂牆已經夠；你睇政府清得幾密先得架

失敗主義撚係我地敵人
同時一直自認冇嬴過都係我地最大優勢
成日都覺得大家嬴左一次就完全唔知點應對咁

香港又贏
我地係咪要做贏港

好快有人屌樓主係泛民含撚派
想永續社運

好似休息咗好耐咁

個人愚見
近排班狗轉咗玩法, 一早就會放定一堆狗車喺條街到, 令你淆底聚唔到人
聚唔到人就好難開得成花, 呢個情況下好難同佢硬撼

但係又絕對唔可以唔繼續活動, 唔係香港人好善忘好快就會忘記所有嘢
所以如果聖誕目標係經濟攬炒
大家和理非做返以前「和你shop」、「和你唱」咁比較安全

如果人夠多, 可以令佢商場早收工就最好, 直接收皮
只要撚到班狗出動, 講真就算佢唔衝入商場, 一般市民都唔敢過去商場, 都係令佢經濟收皮
甚至如果撚到班狗衝入商場搞鳩人就仲好, 間商場嗰日都唔洗旨意做到生意
到最後最終target搞到佢射tg, 當然呢個就唔洗講啦, 一定關門

但係最大前提係人一定要夠多, 要人一齊去shop行街但唔消費, 喺街上面聚唔到人開花
我哋就喺商場入面聚人行街window shop
希望香港人可以把握聖誕呢個機會

藉口都諗埋, 同條女去行商場關你隻狗撚事
同一定大細行商場關你隻狗撚事
你聖誕正日仲要開ot, 老婆同人扑聖day搞緊3p嬲嬲豬, 唔好唔抵得我可以同條女行商場之後返屋企happy

80萬人團結就就都唔會輸

贏你老母 其他方面繼續搾壓緊香港人呀戇鳩港豬

其實點為之休息

五大訴求，缺一不可

睇完好激動 士氣

所以話 如果而家先放棄真係on9仔阿
繼續阿手足們!!!

正能量post, 推！！！！！

推
保持希望 唔好放棄

香港民族將會敲響支共喪鐘

仲有支那鼠疫，黑死病，豬瘟

其實而家係好撚大鑊
對政府來講, 表面上係風平浪靜
但實際上係危機四伏
因為雖然和平, 但其實背後無停過手
對政府來講, 呢一刻係做又死 (有藉口比人)
唔做又死 (全世界根據半年政府所做的事做緊野)

留名等睇支爆

正能量但最近熱門行動post好少，號召力都大不如前。要正視

好想贏
堅持先有希望

if we burn you burn with us反正我爛命一條

士氣post幫推

真

同意 但唔好咁快開心住
我要睇到中共仆街
唔係對唔住手足

Tui

正面鼓勵、負面鞭策，缺一不可

大家要小心分化人士，最好冷處理，唔好互屌，就算對熱普城都係。臥狗同五毛最想我地互屌到內部分化，無左進步空間。be humble ，手足們。

tui

聽日半週年呀！ 重整下士氣！要人要人！

推 多d人知道

可唔可以唔好再做標題撚
輸啦 贏啦 真係睇到好撚煩
未到最後一刻無人知輸贏
有時一步可以即輸 可以即贏

同埋記住冇階段勝利 只有贏同輸

多謝手足，個英文補習班好有用

支爆已發生緊

中共唔會好似其他國家咁開放經濟數據
俾得你睇嘅都係假數，所以唔駛証據
我地要做嘅就係無視佢所有謊言
自己睇佢執左幾多公司，負債水平幾高
俾美國姦緊關稅，已經係支爆中期現象

全球圍堵中共港共 係我地最終目標

根本方向正確，我地需要堅持到最後

係fb係咁叫人一齊打民間外交retweet，無人理

死左幾多人？

休咩息
上星期日遊行完
呢幾日都有集會又有和你lunch
仲有班文宣、Twitter手足日日都做緊野

劍指支共

咪玩啦阿哥
呢家我地有成六千人被拉 死左幾個 班狗一隻都無事

林奠同一眾高官乜事都無 邊到贏呀 攬炒係下面個班人攬 上面乜事都無
.我地輸到仆街呀

不能同意更多
而家我地手牌絕對好過中共
中共只係拖住唔出牌
我地跟住拖就係
無理由4條2同4條A我地都認輸

黎明前既黑暗係好L黑暗

推呀

士氣post 要推

其實唔好再吹失敗風
唔敢講好快贏但形勢絕對唔差！
仲有諗番六月頭我地都以為條惡法一定會過 香港即將玩撚完
但全靠每一位同路人嘅努力
我地抗爭左半年呀！
大家要繼續
不過同時要好好保護自己儘量都要做到不受傷不流血不被捕
香港一定可以光復

除咗有手足不幸傷亡被捕
我哋冇嘢輸過

士氣爆燈

只要唔懶
我哋未必好快贏
但起碼唔會輸

期望太善良既手足快d升呢一齊玩香城online

支爆

Agger

唔好再18區
淨係商業中環油尖旺春袋，同場藍店區上水土瓜灣觀塘
就ok

正確
依架要加快攬炒
聖誕同新年又要玩盡佢

幾時再有18區開花

推，成手好牌

最緊要係不分化

P牌黎講呢個post真係寫得好

熱狗咪係失敗撚攞

Support

18區開花其實做到野
而且又係自己地頭
又可變街坊

繼續努力

繼續努力 香港人！勝利！

p

仲有黑死病 依個病當年死左三分一歐洲人口

btw 香港人 贏緊唔代表可以停落黎 我地更加應該食住個勢衝衝衝 集會遊行開花裝修

正能量需要
但唔好打太多飛機, 繼續抗爭

港共政府教我地咩? 和平示威係無用架

我鐘意呢句，五大訴求唔係我哋向支那乞返黎，係要支那用五大訴求乞返我哋停手唔好再搞9佢

警甴發現案

最後兩句態度正確

不要鬆懈！

咁而家應該點打點做
前線越嚟越越少
我講緊真勇武，唔係上前拎完光環然後嚇到雞飛狗走果啲
真係有心出力上前果啲根本好多都唔覺贏緊
越黎越多人拎光環做on9野
死左咁多人
係呀
區選贏左，但區選只係本來我地就有既野
人權法過左，但之後呢？
有狗被制裁未？冇
罷工罷成未？得8月5
129call左咁耐都冇
咁樣keep住打飛機
只會令更多'和理非'以為自己已經做夠
只會令更多前線灰機

無可否認士氣要緊，但我覺得好多人仲係唔肯面對問題同承認自己/香港人就係咁自私，然後一尾以為自己做左好多，好多人都好無私，瘋狂打氣，場運動隨時慢慢死左都唔知

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

回血post要推

至緊要嘅係美國要KO中共,如果美國連香港民主化都做唔到,仲點KO中共

大家要繼續加油

推！！

我係政府會不斷諗 你地肯分化未

我地KEEP住行動抗爭同唔分化就得

Tui!!!

已經等唔切快啲到聖誕！

整返堆牆再開花有士氣加乘

係中共要用五大訴求同我地求饒唔爭取港獨

加油 冇忘記過

K

鄙老文化必須流行

熱狗真係狗黎

審慎樂觀
煲底見

我就係要呢啲

聖誕商場啲裝飾咁靚，唔係唔和理shop 呀

唱歌集人再參觀美心，適量裝飾引狗入來，就可以轉場了。如果堆狗唔入都得，我地連儂牆可以貼晒成個商場。

屌人失敗嘅失敗撚

土共係香港滅亡，香港就真正有救。

打到中共滅亡

雖然話革命係要用鮮血換番黎
但係望住一個個被人老強被人殺既義士
仲有幾千個被捕同埋坐緊既人 想問邊忽贏
對家一個都絲毫無損喎
學撚埋強國d野 又贏又贏 贏你老母咩

Vive la Hong Kong

721831101111

光復香港

堅持就會贏

所以勿戀戰 記住同狗對峙唔係目的

贏緊啊

區選完係靜左
好似未搵到新方向
但唔該失敗放負撚收皮
香港人係唔會放棄

講得好好

呢幾日口交部好似冇乜出過嚟鳩噏

尾2個句
太中

加油各位手足 我已經唔可以上場啦

同意，國際線以國家級組織，國會，及領事館外交官員為首，一定會有delay，但國家級大砲一定嘭嘭聲！！
如果香港最旺最烈果浸火勢過左，國際線現在先燒得正旺
所以千萬都唔好停！！！

另外多謝巴打的勵志文
有時連登風氣有時好撚差
開口埋口就嚟輸，好撚渣，垃撚圾，有乜好慶祝，贏左啦？
成日想用激將法，或者嚇鳩啲手足以達鞭策作用
屌佢老味幾多手足本身已經情緒低落，甚至已經depression 食緊藥

當年好多大中小學生跳樓，連登就屌鳩啲父母淨係識鬧識屌識批評，兵臨城下原來都係一撚樣

人力資源管理上，Coaching and motivation 一定比批評同找錯處有用有效

幫推
求大家幫手整個台灣版「和你寫聖誕卡」

我地重視手足安危，所以覺得輸
中共只在乎利益，我地令佢跌左成千億，佢都覺得自己輸

唔好俾五毛分化

長戰 建立黃金圈 我地係赢既軌道上

講得太岩，有d野要堅持先有效果，減肥都唔係跑一兩次就瘦，何況革命

過多一兩個禮拜，中學放假，大學semi break，大把手足得閒，賀佢老母，諗起都興奮

繼豬瘟後，鼠疫亦己降臨神州大地，天滅中共

係負面，係唔會忘記，但樓主意思係，唔好錯讀現況，以為輸梗，出面太多負面撚呃人入post

講得好
香港 加油
推翻軍閥統治

回血post

一定要推

失咩敗依家我地係同佢鬥長命
不割席不分化係我地既利器

士氣

手足們 上啊

聖誕 除夕 過年 繼續賀佢老母

香港人唔會輸，寧死不屈。

手足，我信心返曬來。歸位

agger
淨係識放負又冇改善建議
仲衰過乜都唔做
有啲再勁啲就苦行失敗撚
嗰啲又係仆街嚟 淨係識屌人

勇武地下化，不過最近油尖旺甚至屋邨社區狗車都周圍飛，咁多位小心，記住要靜靜地咁贏

講真
自從贏左區選同人權法過埋後
愈黎愈見到希望

班狗官同狗察都無咁強硬
開始用番6月個招分化心理牌

所以要再強調和勇不分
咬撚住佢地唔放 堅持落去
睇下邊個頂唔順先

只要我地有活動就出黎 唔放棄
抗爭融入生活化 一定有希望
手足們 唔好善忘就得 呢個係我地最大既弱點

Up

[行動]和你踩！

團結 反抗 堅持
香港人 無退路

自己係loser, 屌人鳩做

終於有正面post
支持
無諗過停 要收呢個極權 同黑警皮

報仇
要對得住義士

力推

好多拍門濫捕

團火係要有，但打小陣飛機先。未嬴架

唔好放棄啊！

Agger 中共真係好撚柒

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

士氣post
有用

頂住，香港人

運動完咗啦， 依家我已經可以接返六個月前嘅job數量

敵退我追、敵疲我打

對唔住
80後，體能真係無班後生咁顛
出一日已經要抖成個禮拜

最緊要大家不分化，團結之下會為香港人爭取最大成果

難得正能量post

推正面post

所以我哋更加要加速前進， 乘勝追擊， 食住個勢光復香港！

狙擊！！

但話輸緊，一定係5毛
當人傻？

Push! 大家屌住呀！

做咗一齊啦

其實大家有冇諗過我地做既好多野都唔會即時見效
可能要等幾個月甚至幾年先見到成效
只要持之以恆咁做 我相信最終一定會有效果

衝呀!!!!

831
1111

Push 要贏

Push!! 手足出嚟

千祈唔好輸俾自己！

我數漏左

藍店執左幾多間，未執嘅都蝕到入肉
乜鳩360 福建幫全部縮返入老母西
Mean while 黃色經濟圈愈搞愈旺

推！！！！！

繼續打落去!

天時，地利，人和
樣樣都齊

We have all the cards

保持警覺，切勿輕敵，慎重行事，我要講就係咁多。

追殺中共，追殺港共，追殺黑警，追殺黑官，咪撚停手

推

大家唔好掉以輕心

agger

香港人節奏快 性格速食 太急功求利 其實背後蝴蝶效應緊 依排周不時都出"成績表"

拍
正能量post

F

但民氣輸緊
就輸

加油 必勝 加油 必勝

係輸太善良、太懶散、太自私、浪漫主義
仲難打過中共

記住，睇下而家警犬日日講咁多大話，一定要堅持一個信念

共產黨輸緊，係絕對唔會在CCTVB 話你知佢輸緊

蘇聯話俾我哋知，中共話佢哋輸果刻，只會係結束一黨專政之時

721 831 101 1111

我們不是要在生活中找尋抗爭的方法，我們是要把抗爭變成生活。

Pish

18區商場開花

其實只要堅持就得 雖然我地搞唔起和你飛搞唔起罷工 但只要keep住有示威和理又好勇武又好 最後一定係佢投降先 所以我地要地要堅持落去 唔達到五大訴求誓不罷休！

意大利

無錯

打到支爆
等支那人知道香港人幾癲

不過諗起獄中義士

要記住
每一步成果都係靠手足血汗打返嚟

張曉明未收皮都叫贏？

繼續戰鬥

聖誕新年就到 好期待啊

推！

贏

廢卒收皮有咩用，一定要集中火力打boss

唔覺輸，係見𥌓光越嚟越大

會有人出黎話有閉路不了trust me

打爛左五毛既飛機

佢唔收皮中聯辦港澳辦咪唔駛揹鑊
一日上京9UP
咪俾條仆街走甩

推推 繼續努力

和理非行動驚乜呀window shopping都唔得，執柒d 商場啦

曱甴近平推

保持清醒努力加油

気合

講得好

聽日見

正能量

親共派今日聲都唔敢出

唔理贏定輸
總之一定要堅持 咩方法都要試要做
要堅持到最後一啖氣

一直都唔覺得輸緊，手足加油！

加油
一日有大家一日都有得打

我以香港人為榮
各位手足繼續加油打贏呢場仗！

推!

根本美立咗"香港人權及民主法"
及區議會大勝後
支共對香港管理權失去大半
現只剩下黑警
所以只要多做文宣及取回立法會話事權
唔好亂咁送頭

你見新疆班狗官話「教育營」嘅維吾爾族人已經全部「畢業」就知道佢地震過貓王啦。唔係自High，我哋真係開始勝勢架，但唔好掉以輕心，對內攪好黃色經濟圈、攪好區議會做攪招牌，繼而套取下年立法會過半數議席、拉籠藍絲成為降兵增加戰力，對外打好國際戰線，Keep住眾籌、做好民間外交、與世界接軌。

最後，唔好忘記被捕、被告暴動罪、犧牲嘅手足。一定要用最大資源幫佢地。

真係唔好睇小人權法，一立咗班狗即刻靜，林奠又打開口牌叫人唔好再去國際遊說

新疆個面都係，眾議院一過，間乜柒集中營學校即刻畢業

要政府即刻跪低係好難，但我地一直方向正確，少咗街頭衝突唔等於降溫，一直保持做文宣集會大遊行，適時就裝修開花，攻其無備，配合國際形勢，我認為今次見到希望

堅持

推推推推推推推推推

要擴大黃色經濟圈

杯葛藍營 特別cctvb

快閃裝修中資

和你shop 和你唱 和你跑

國際線

唔好再糾纏班狗，唔需要俾佢地帶動我地情緒轉變，做番原本我地要爭取嘅訴求

講得好岩，一定要追住黎打！

———————————————-
sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

香港人

推啦，要keep住做啲嘢，呢個禮拜有啲咩做吖，唔知吖

短期內會發佈「全球反共懶人包英文版」，歡迎預先訂閲

好多人命同手足受傷換番黎
香港人加油
五大訴求缺一不可

毛：敵退我追、敵疲我打

p牌推唔郁都要推

贏咩緊 五大訴求一日未完成都無贏 而且五大訴求完左 中共都可以有其他手段搞鳩香港 所以要消滅中共先係贏

推丫

士氣po

贏唔贏到我唔知
但大家都有盡力

推，士氣大增

慢慢地贏

中共節節敗退

打倒邪惡政權！

要繼續進攻

推唔旭

推動全球圍堵 經濟封鎖 好快支爆 再由內瓦解

推 要國際戰線

push
唔好咁負面，今次我地主導緊
和勇不分既結果
唔好再內鬥

電腦大爆炸

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

覺唔覺得場運動靜左好多

傻強直頭MVP, 加速民意逆轉人權法
當然林鄭呢位英間諜都功不可沒, 原本溫水煮蛙比佢一桶火水淋落去
最近既落選保皇派位由劉華已經做緊, 比佢踢爆左全香港MON實利益輸送

喺形勢最差既6，7，8月我地都未放棄，而家國際戰線全開，人權法又過左，冇理由而家先認輸。

所有極權國家表面上睇起上黎好似好強，直至到佢崩潰果一刻。

堅持，忍耐，如水，我哋大把手足互相支援，一定會贏嘅

And there are lot more plain clothes popo!!

士氣post push

士氣po推

靜靜地贏大家要沉著應戰！

我等緊鼠疫同三峽大壩（因為太豆腐渣）冧

唔係輸俾中共
係輸太善良、太懶散、太自私、浪漫主義

呢個真
各位手足唔好鬆懈

留名

飛機文 ,confirmed

士氣up

正視

借位。

【黃色經濟圈 – Step 3】[民主公司] 進行 [業務複製]

短期內有輸有贏係正常 最緊要成個大趨勢係贏緊就得
不過記得千奇唔好自滿同輕敵 有人話輸的話其實都應該要檢討下嗰件事係咪真係輸緊

光復香港！

堅持就係勝利

輸？呢期比香港玩撚到老共同港共死咁撚滯，同國際線互動係咁one two 打撞牆，老共直頭內憂外患！
呢場絕對係耐力戰嚟！我地依家係打緊終極大佬，我地得幾百萬對人地十四憶呀！
堅持著呀香港人！

依家仲係弱勢呢